\chapter*{Dodatak: Prikaz aktivnosti grupe}
		\addcontentsline{toc}{chapter}{Dodatak: Prikaz aktivnosti grupe}
		
		\section*{Dnevnik sastajanja}
		
		\textbf{\textit{Kontinuirano osvježavanje}}\\
		
		 \textit{U ovom dijelu potrebno je redovito osviežavati dnevnik sastajanja prema predlošku.}
		
		\begin{packed_enum}
			\item  sastanak
			
			\item[] \begin{packed_item}
				\item Datum: 30. rujna 2020.

				\item Prisustvovali: M.Matošević, I.Krišto, T.Tičinović, K.Rota, I.Barišić, B.Koščević
				\item Teme sastanka:
				\begin{packed_item}
					\item Osmišljavanje vlastitog zadatka
					\item Odabir tehnologija 
					\item Okvirno definiranje zaduženja članova grupe  				
				\end{packed_item}
			\end{packed_item}
			
			\item  sastanak
			\item[] \begin{packed_item}
				\item Datum: 5. listopada 2020. 
				\item Prisustvovali: M.Matošević, I.Krišto, R. Jurić, I.Barišić, B.Koščević
				\item Teme sastanka:
				\begin{packed_item}
					\item  Razgrađivanje ideje vlastitog zadatke 
				\end{packed_item}
			\end{packed_item}
			
			\item  sastanak
			\item[] \begin{packed_item}
				\item Datum: 17. listopada 2020. 
				\item Prisustvovali: M.Matošević, I.Krišto, T.Tičinović, K.Rota, I.Barišić, B.Koščević, R.Jurić
				\item Teme sastanka:
				\begin{packed_item}
					\item  Definiranje relacija baze podataka 
				\end{packed_item}
			\end{packed_item}
			
				\item  sastanak
			\item[] \begin{packed_item}
				\item Datum: 21. listopada 2020. 
				\item Prisustvovali: M.Matošević, I.Krišto, T.Tičinović, K.Rota, I.Barišić, B.Koščević, R.Jurić
				\item Teme sastanka:
				\begin{packed_item}
					\item  Definiranje ruta 
				\end{packed_item}
			\end{packed_item}
			
				\item  sastanak
			\item[] \begin{packed_item}
				\item Datum: 29. listopada 2020. 
				\item Prisustvovali: M.Matošević, I.Krišto, T.Tičinović, K.Rota, I.Barišić, B.Koščević, R.Jurić
				\item Teme sastanka:
				\begin{packed_item}
					\item Rad na dokumentaciji
					\item Slaganje ruta 
				\end{packed_item}
			\end{packed_item}
			
				\item  sastanak
			\item[] \begin{packed_item}
				\item Datum: 3. studenog 2020. 
				\item Prisustvovali: M.Matošević, T.Tičinović, K.Rota, I.Barišić, R.Jurić, M.Krhen(asistent)
				\item Teme sastanka:
				\begin{packed_item}
					\item Pregled dosadašnjeg napredovanja uz savjetovanje s asistentom
				\end{packed_item}
			\end{packed_item}
			
				\item  sastanak
			\item[] \begin{packed_item}
				\item Datum: 4. studenog 2020. 
				\item Prisustvovali: I.Krišto, K.Rota
				\item Teme sastanka:
				\begin{packed_item}
					\item Rad na dizajnu frontend-a
				\end{packed_item}
			\end{packed_item}
			
				\item  sastanak
			\item[] \begin{packed_item}
				\item Datum: 5. studenog 2020. 
				\item Prisustvovali: M.Matošević, T.Tičinović, K.Rota, I.Barišić, R.Jurić, I.Krišto, B.Koščević
				\item Teme sastanka:
				\begin{packed_item}
					\item Slaganje ruta
					\item Povezivanje backend-a i frontend-a
					\item Rad na dizajnu frontend-a
				\end{packed_item}
			\end{packed_item}
			
				\item  sastanak
			\item[] \begin{packed_item}
				\item Datum: 9. studenog 2020. 
				\item Prisustvovali: M.Matošević, T.Tičinović, K.Rota, I.Barišić, B.Koščević
				\item Teme sastanka:
				\begin{packed_item}
					\item Diskutiranje daljnjeg razvoja aplikacije 
				\end{packed_item}
			\end{packed_item}
			
				\item  sastanak
			\item[] \begin{packed_item}
				\item Datum: 10.studenog 2020. 
				\item Prisustvovali: M.Matošević, T.Tičinović, K.Rota, I.Barišić, R.Jurić,B.Koščević, I.Krišto, M.Krhen(asistent)
				\item Teme sastanka:
				\begin{packed_item}
					\item Demonstracija dosad napravljenog dijela aplikacije
					\item Savjetovanje s mentorom
				\end{packed_item}
			\end{packed_item}
			
			
			\item  sastanak
			\item[] \begin{packed_item}
				\item Datum: 08.siječnja 2021. 
				\item Prisustvovali: M.Matošević, T.Tičinović, K.Rota, I.Barišić, R.Jurić,B.Koščević, I.Krišto, M.Krhen(asistent)
				\item Teme sastanka:
				\begin{packed_item}
					\item Demonstracija aplikacije
					\item Savjetovanje s mentorom
				\end{packed_item}
			\end{packed_item}
			%
			
		\end{packed_enum}
		
		Sastanci, u razdoblju od 30.studenog 2020. do 08.siječnja 2021. godine, zbog epidemiološke situacije, održavani su putem platformi \textit{Discord} i \textit{Microsoft Teams}, gotovo na dnevnoj bazi. Dogovarala se preraspodjela zadataka, izvršavali zadani zadatci, rješavali problemi pri implementaciji i definirao daljnji tijek rada. 
		
		\eject
		\section*{Tablica aktivnosti}
		
			\textbf{\textit{Kontinuirano osvježavanje}}\\
			
			 \textit{Napomena: Doprinose u aktivnostima treba navesti u satima po članovima grupe po aktivnosti.}
					
						
			
			\begin{longtabu} to \textwidth {|X[7, l]|X[1, c]|X[1, c]|X[1, c]|X[1, c]|X[1, c]|X[1, c]|X[1, c]|}
								
				\cline{2-8} \multicolumn{1}{c|}{\textbf{}} &     \multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Manuel Matošević }}} & \multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Roko Jurić}}} &	\multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Iva Barišić}}} &	\multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Ivana Krišto}}} &
				\multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Karla Rota}}} &
				\multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Tonina Tičinović}}} &	\multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Barbara Koščević}}} \\ \hline 
				\endfirsthead
				
			
				\cline{2-8} \multicolumn{1}{c|}{\textbf{}} &     \multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Manuel Matošević }}} & \multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Roko Jurić}}} &	\multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Iva Barišić}}} &
				\multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Ivana Krišto}}} &	\multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Karla Rota}}} &
				\multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Tonina Tičinović}}} &	\multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Barbara Koščević}}} \\ \hline 
				\endhead
				
				
				\endfoot
							
				 
				\endlastfoot
				
				Upravljanje projektom 		        &5  &  &  &  &  &  & \\ \hline
				Opis projektnog zadatka 	        &  &  &  &  &  &  &4 \\ \hline
				
				Funkcionalni zahtjevi               &  &  &  &  &  &3  &  \\ \hline
				Opis pojedinih obrazaca 	        &  &  &  &  &  &3  &  \\ \hline
				Dijagram obrazaca 			        &  &  &  &  &  &  &3  \\ \hline
				Sekvencijski dijagrami 		        &  &  &  &  &  &3  &  \\ \hline
				Opis ostalih zahtjeva 		        &  &  &  &  &  &0.5  &  \\ \hline

				Arhitektura i dizajn sustava	    &  &  &  &  &  &0.5  &  \\ \hline
				Baza podataka				        &  &  & &  &  &3  &   \\ \hline
				Dijagram razreda 			        &  &  &  &  &  &2  &1.5   \\ \hline
				Dijagram stanja				        &  &  &  &  &  &2.5   & \\ \hline
				Dijagram aktivnosti 	        	&  &  &  &  &  &2  &  \\ \hline
				Dijagram komponenti			        &  &  &  &  &  &3  &  \\ \hline
				Korištene tehnologije i alati 		&  &  &  &  &  &  &2  \\ \hline
				Ispitivanje programskog rješenja 	&  &  &10  &  &  &4  &5  \\ \hline
				Dijagram razmještaja			    &  &  &  &  &  &2  &  \\ \hline
				Upute za puštanje u pogon 		    &  &  &  &  &  &  &2  \\ \hline 
				Dnevnik sastajanja 			        &  &  &  &  &  &  &1.5  \\ \hline
				Zaključak i budući rad 		        &  &  &  &  &  &1  &  \\  \hline
				Popis literature 			        &  &  &  &  &  &  &0.2  \\  \hline
				Izrada baze podataka		        &25  &  &15  &  &  &  &  \\ \hline 
				Spajanje s bazom podataka 	        &4  &  &  &  &  &  & \\ \hline 
				Rad na frontendu			        &  &60  &  &85 &35  &40  &45  \\ \hline
				Rad na backendu   		            &80  &  &60  &3  &  &  &  \\  \hline
				Spajanje backenda i frontenda       &3 &5 & &10 & &2 &2 \\ \hline
				Deployment                          &10 & & & & & & \\ \hline
				
			
			\end{longtabu}
					
					
		\eject
		\section*{Dijagrami pregleda promjena}
		
		\begin{figure}[H]
            \centering
            \includegraphics[width=\linewidth]{slike/commitovi/master.png}
		    \caption{Svi commitovi prema grani master}
		    \label{fig:com1}
		\end{figure}
		
		Do trenutka predaje dokumentacije izvršeno je ukupno 582 commita do strane svih članova tima.
		Na sljedećim grafovima prikazani su commitovi za svakog člana posebno. 
		\begin{figure}[H]
		    \begin{subfigure}{.5\textwidth}
                \centering
                  % include first image
                \includegraphics[width=\linewidth]{slike/commitovi/manuel.png}
	            \caption{Commitovi člana Manuel Matošević}
	            \label{fig:com2}
            \end{subfigure}
            \hfill
            \begin{subfigure}{.5\textwidth}
                \centering
                % include second image
                \includegraphics[width=\linewidth]{slike/commitovi/ivana.png}
	            \caption{Commitovi člana Ivana Krišto}
	            \label{fig:com3}
            \end{subfigure}
	    	\begin{subfigure}{.5\textwidth}
                \includegraphics[width=\textwidth]{slike/commitovi/roko.png}
	            \caption{Commitovi člana Roko Jurić}
	            \label{fig:com4}
            \end{subfigure}
            \hfill
            \begin{subfigure}{.5\textwidth}
                \includegraphics[width=\textwidth]{slike/commitovi/barbara.png}
	            \caption{Commitovi člana Barbara Koščević}
	            \label{fig:com5}
            \end{subfigure}
            \caption{Commitovi članova time GreenTeam}
        \end{figure}
        
        \begin{figure}[H]
	    	\begin{subfigure}{.5\textwidth}
	    	    \centering
                \includegraphics[width=\textwidth]{slike/commitovi/tonina1.png}
	            \caption{Commitovi člana Tonina Tičinović}
	            \label{fig:com6}
            \end{subfigure}
            \hfill
            \begin{subfigure}{.5\textwidth}
                \centering
                \includegraphics[width=\textwidth]{slike/commitovi/tonina2.png}
	            \caption{Commitovi člana Tonina Tičinović}
	            \label{fig:com7}
            \end{subfigure}
            \begin{subfigure}{.5\textwidth}
                \centering
                \includegraphics[width=\textwidth]{slike/commitovi/iva.png}
	            \caption{Commitovi člana Iva Barišić}
	            \label{fig:com8}
            \end{subfigure}
            \hfill
            \begin{subfigure}{.5\textwidth}
                \centering
                \includegraphics[width=\textwidth]{slike/commitovi/karla.png}
	            \caption{Commitovi člana Karla Rota}
	            \label{fig:com9}
            \end{subfigure}
            \caption{Commitovi članova time GreenTeam}
		\end{figure}
	
        
         
        
	   